有冇人去支援下班基督徒？

人地為左香港唱左咁耐歌
有冇放假朋友可以去接力唱比佢地休息一陣
金鐘返工的巴絲買d野食野飲比佢地補充下體力唔該唔該

Up

Upupup

Push

真係要 推

sing hallelujah to the lord

sing hallelujah

Upppppppp

推

push

佢哋唱左幾耐

各位天使聲音更加明量

up

轉頭就送落去